【附英文字幕】有關黑警向示威者施襲的對話曝光

原post：
搵到一段 睇到好撚心寒 警狗拍既片⋯⋯

啱啱加左英文字幕:

並已send左去NYT
煩請大家用力幫手share
希望有巴絲打可以幫手整埋其他語言

推到警犬陷家鏟

班狗閪唔死都無撚用

推佢老母

全家落地獄

push

成班死全家啦

推

黑警唔好撚同我扮慘
無一個係無辜